專業分析樓市去向！

辣招 —》 減少二手樓供應 —〉升
撒辣 —》釋放大量購買力 —〉升
加息 —》經濟好先有條件 —〉購買力升 —》升
唔加息 —》借貸成本低，買抵過租 —〉升
唔支爆 —》大陸人有錢 —〉狂買港樓 —》升
支爆 —》大量資金來港避險 —〉升
股災 —》市民對股票失去信心 —〉買磚頭 —》升
唔股災 —》個個fat fat 仲唔買樓？ —〉升

廢淡租樓日日賺

樓市專家真係食撚屎
林太已經笑到最後

分析夠哂專業！認同！

話撚左